解放軍準備持槍進場……

只準買, 不準沽

報驚

佢地要過年，ff少陣啦

封哂利是 買條毛

買熊？